點解而家cmhk會啲plan咁抵？

明明2016年12月左右 4G 3GB仲要$198
而家係佢啲推廣sms又見到啲4.5G全速本地服務計劃 $198 有12GB用

標題：點解而家cmhk啲plan會咁抵

垃圾廢台 地鐵奉旨收唔到 幾平都無撚用

而家就係簽左後悔 仲要少數據 爆左又要比錢先有得用
見到咁撚平就嬲

因為個台廢，做開老人窮撚生意

中資 上網數據 通話內容 平 你諗到乜嘢?